痴撚線 羅仲謙（羅sir)改名都無人講？？

藝人羅子溢（前名羅仲謙）日前在網上公布與太太楊茜堯（前名楊怡）齊齊改名。下午他在將軍澳電視城出席熱播劇《木棘証人》宣傳，問是否得高人指點改名？他說：「已經改咗一段時間，長輩都好支持，其實唔係刻意，係咁啱緣分去改。（改名希望生仔？）呢個係表面嘅解釋，其實都係就番筆劃、五行，普通話拼音我個名有怡呢個音，佢個名就有謙嘅音。（改名旺事業攞獎？）旺事業就包埋，套劇嘅口碑好好，不過，攞獎就要睇天時、地理、人和。」

佢無間道係飾演黑警

手足黎

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪 你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？ 係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？ 乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？ 好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？ 呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。 屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？ 冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？ 接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？ 係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？ 屌你老母臭閪谷鳩氣

你個名